麵仔你老老實實答我，個市升到咁，你係咪靜雞雞買撚左熊？

冇 全倉兩手日清

有撚排升

各位清 酒呀

做日清股東係咪日日出前一丁

幾時走埋啲日清

8.X, 麵仔SH

反cup 跌到仆街

山泉最高去到40

笑什麼 應該多謝麵神